民建聯區會「食人血饅頭」被狙擊

民建聯區會「食人血饅頭」被狙擊

社區前進成員旁聽時舉起「葉傲冬縮頭龜 民建聯最無恥」標語。翁志偉攝

【本報訊】反送中運動蔓延至各區區議會，油尖旺區議會主席、民建聯葉傲冬雖然禁止在會上提出要求特區政府撤回《逃犯條例》修訂、成立獨立調查委員會調查6.12事件的議案，但批准在會前為近日事件的死者默哀，旁聽的社區前進成員不滿葉未有讀出死者名字，怒斥「民建聯無恥、食人血饅頭」，擾攘過後葉傲冬決定終止會議。

相關新聞：設義士保安隊 護牆防暴

葉傲冬禁提反送中 會議腰斬

油尖旺區議會昨開會，由於葉傲冬早前拒絕討論由民主派提出的反送中議案，有網民與地區人士發起旁聽區議會行動，要求葉交代。葉傲冬在會議一開始時指，留意到社會爭議，包括有一名香港女子在台灣被殺，故批准在會前默哀一分鐘，多名民建聯議員亦有站立。默哀期間，社區前進成員朱江瑋怒斥「民建聯無恥、食人血饅頭」，要求葉解釋究竟是為誰默哀，及為何默哀，但葉沒理會，惹起公眾人士不滿。

當會議進入原定議程、由渠務署署長匯報工作時，公民黨余德寶再要求討論送中條例，遭葉傲冬拒絕，旁聽人士隨即高叫口號，葉多次警告後宣佈中止會議。示威者不滿堵塞出入口要求葉交代拒絕討論送中議案原因，葉最終在10多名警察護送下離開。余德寶之後引述民政專員指，區議會原定需要通過民生撥款，有關項目將另開特別會議審議。

■記者陳嘉裕

上一則
上一則
疑抑鬱港人增至9.1%

下一則
下一則
陳淑莊帶病弔唁：電療照遊行

設義士保安隊 護牆防暴
兩退休警落網 涉油塘打人
便條守望者 見證牆滅牆起
大埔人 包膠護民主
梅窩人 深紅區發聲
35萬新選民登記 97後新高
反送中示威者「企爆」葵青區會
工聯會誤導學員簽名撐確認書
連儂牆遍地開花 陳肇始：如礙衞生會處理
杰仔爸媽：活下去才能發聲
疑抑鬱港人增至9.1%
陳淑莊帶病弔唁：電療照遊行
盧建民心意卡「淚水千斤重」
6.12中槍司機後遺無窮
「尊重消費者意見」百老匯撤TVB廣告
黎智英晤博爾頓 促華府援港
抗爭爆發後 王志民首撐林鄭
袁天佑開放「紅牆」願天祐年輕人
明光復上水 民陣7.21集會
吳思諾倡搞青年議會
西環集中營：外國勢力打中北京痛處
跆拳黑帶護連儂牆 捱13拳不還手九龍灣撕紙王被控襲擊

民痙攣

善意提醒

下一則之後d 垃圾pls del

非常discourage閲讀

次次都係咁

狙擊奶共派都係攻擊政權既一種方法